武統台灣 = 用武漢肺炎統一台灣

點知人哋小英防疫咁撚掂